點解女人可以笑男人鳩短，男人笑女人波細就唔得

出黎見我啦女權撚
通通屌到你地落地心呀bitch

男人大方囉

巴打應該好大方

巴打係咪成日笑啲女波細

梗係啦

點解你會覺得女人可以笑男人鳩短？

唔睇過點知短？

你係咪成日比女笑你鳩短有感而發

未俾人笑過 巴打唔好咁灰9

Sor琴晚唔應該笑你冇波